而家係咪有731 部隊駐港？

雖然我地已經有皇軍，但係使唔使咁樣攞數據？人地自己都唔會揾老人去打。 根本就係活體實驗